政見唔同 影響埋感情 真係好L麻煩

小弟就係啱啱 同女朋友鬧交 因為我琴晚去馬鞍山幫手 佢對於近排香港嘅抗爭都係中立嘅態度 但係就極力阻止我去遊行。6月12號第一次瞞著佢去金鐘 同班手足一齊守護香港 食催淚 內心覺得咁先係我應該做嘅事 跟住就一直瞞著佢咁多次 上街抗爭 直到琴晚佢發現o左 覺得我冇同佢講 又覺得我唔應該去 但係我知道自己做緊咩 識保護自己 點解佢係要咁樣？ 依家真係唔知點算 又唔想就咁放棄四年愛情。 知道馬鞍山出事 大家忙緊返學 希望大家睇睇 開導下小弟

Sor for 1999

光復香港 時代革命
8月5號 全民三罷

你女朋友係藍絲？

阻止你去遊行已經唔係中立

佢又唔係藍C 只係阻止我去lo

和而不同

佢冇權控制你，佢最多可以俾建議你，擔心你的話應該諗做咩可以幫到你，如果佢成為你限制，無論你定佢都只會唔開心，試下攤出黎講

飛咗佢啦

4年喺人生入面好短㗎咋

係正常角度, 唔想你去前線, 係伯你受傷. 大部分黑蛇都失晒控, 大家都眼睇.
你都係想出下力. 但唔一定要企到最前.

你條女唔係藍色, 否則仲大鑊, 難得行到4年. 冷靜想想有什麼辦法可以調和到.

政治係冇中立，所謂中立其實就係幫緊優勢方

我明你感受屋企人都係中立 次次出黎都係瞞住佢哋話返工 驚佢哋擔心 如果有日畀佢發現咗我都唔知點算

唯有嘗試溝通下

加油啊手足

話黑警開槍 你話你去救手足